hwu
change alarm to start at midnight -> predict label: alarm_remove, true label: alarm_set
set a timer at five am seven days a week -> predict label: calendar_set, true label: alarm_set
change my alarms to mountain time -> predict label: alarm_remove, true label: alarm_set
go to sleep -> predict label: play_audiobook, true label: audio_volume_mute
when is the school dance junction marked -> predict label: recommendation_locations, true label: calendar_query
am i available at five pm on sunday -> predict label: alarm_set, true label: calendar_query
do i have any notifications from social media -> predict label: social_query, true label: calendar_query
do i need to pick up the kids from anything today -> predict label: takeaway_query, true label: calendar_query
is there anything i need to be aware of -> predict label: iot_hue_lightdim, true label: calendar_query
do i have any undone tasks -> predict label: lists_query, true label: calendar_query
what is left for today -> predict label: qa_maths, true label: calendar_query
list out my upcoming events -> predict label: recommendation_events, true label: calendar_query
one thousand two hundred and thirty pm already you will have a meeting in ten mins -> predict label: calendar_set, true label: calendar_query
what day of the week is my birthday this year -> predict label: datetime_query, true label: calendar_query
blot me all the phone calls planned for the morning of twenty three march -> predict label: email_querycontact, true label: calendar_set
see if john is available for a meeting on Monday -> predict label: calendar_query, true label: calendar_set
set the alarm in my calendar events before five mins -> predict label: alarm_set, true label: calendar_set
search for your favorite meal -> predict label: general_quirky, true label: cooking_recipe
which time zone are we in please change to current -> predict label: datetime_query, true label: datetime_convert
what is today -> predict label: qa_definition, true label: datetime_query
what is the time difference between here and dakar -> predict label: datetime_convert, true label: datetime_query
enter atdfd@yahoo dot com into my contact list -> predict label: email_querycontact, true label: email_addcontact
get apahelp@yahoo dot com in my contacts -> predict label: email_querycontact, true label: email_addcontact
open email -> predict label: email_sendemail, true label: email_query
carlos linux upgrade email -> predict label: email_addcontact, true label: email_query
how old is mary s. -> predict label: qa_factoid, true label: email_querycontact
did mom text me -> predict label: email_query, true label: email_querycontact
is hayden still living on turnpike lane -> predict label: qa_factoid, true label: email_querycontact
add rebecca green to my list of favorite contacts -> predict label: lists_createoradd, true label: email_querycontact
jj.nzt@yahoo dot com -> predict label: email_querycontact, true label: email_sendemail
tell to joe's email that come to my house in this moment i am alone -> predict label: email_querycontact, true label: email_sendemail
add mail id subject content -> predict label: email_addcontact, true label: email_sendemail
you've done it right. -> predict label: general_affirm, true label: general_praise
today i had a lunch with my longtime sweetheart play me a nice song to the mood -> predict label: play_music, true label: general_quirky
what's on tv -> predict label: qa_definition, true label: general_quirky
anything i need to know -> predict label: lists_query, true label: general_quirky
is mile marker sixty five where the hanging tree is located -> predict label: qa_factoid, true label: general_quirky
do i need to spare washing my car today -> predict label: weather_query, true label: general_quirky
can you explain me the problems when the syria becomes more stronger than america -> predict label: transport_traffic, true label: general_quirky
have you come across any new recipes -> predict label: cooking_recipe, true label: general_quirky
give me the product review from gamespot about the nintendo switch -> predict label: qa_definition, true label: general_quirky
can you wake the roomba for the kitchen -> predict label: alarm_remove, true label: iot_cleaning
turn the lights on party mode -> predict label: iot_hue_lighton, true label: iot_hue_lightchange
set the mood please -> predict label: play_music, true label: iot_hue_lightchange
make curser adjustable position -> predict label: music_settings, true label: iot_hue_lightchange
let's have a warm glow in the front room -> predict label: iot_hue_lighton, true label: iot_hue_lightchange
change my light color to blue and please turn off the kitchen light -> predict label: iot_hue_lightoff, true label: iot_hue_lightchange
power off the current -> predict label: iot_wemo_off, true label: iot_hue_lightoff
by main power off -> predict label: iot_wemo_off, true label: iot_hue_lightoff
it's dark in the living room -> predict label: iot_hue_lightdim, true label: iot_hue_lighton
i would like all the lights on when i enter -> predict label: general_quirky, true label: iot_hue_lightup
increase -> predict label: audio_volume_up, true label: iot_hue_lightup
search the item -> predict label: lists_query, true label: lists_createoradd
remind me to buy jeans on my shopping list -> predict label: calendar_set, true label: lists_createoradd
open google keep -> predict label: play_audiobook, true label: lists_query
groceries list -> predict label: lists_createoradd, true label: lists_query
whats the schedule for today -> predict label: calendar_query, true label: lists_query
add song to running list -> predict label: lists_createoradd, true label: music_likeness
i like to be it -> predict label: general_quirky, true label: music_likeness
add this channel to pandora -> predict label: play_radio, true label: music_likeness
what is in my favorites music folder -> predict label: music_query, true label: music_likeness
all i ever want to hear is rap -> predict label: play_music, true label: music_likeness
give me the details on elton john -> predict label: qa_factoid, true label: music_query
what is the name of the singer -> predict label: qa_factoid, true label: music_query
who is this -> predict label: qa_definition, true label: music_query
list of playback of ar rahman collections -> predict label: play_audiobook, true label: music_query
add newscast time to daily schedule -> predict label: calendar_set, true label: news_query
what were the cities affected by the earthquake -> predict label: general_quirky, true label: news_query
what's happening around the world -> predict label: recommendation_events, true label: news_query
i want to know everything that breaks about the dam breaking in california -> predict label: general_quirky, true label: news_query
find me info on cars -> predict label: email_querycontact, true label: news_query
can you play file -> predict label: play_game, true label: play_audiobook
audio -> predict label: audio_volume_up, true label: play_audiobook
paper scissors or stone -> predict label: qa_definition, true label: play_game
turn on the tunes -> predict label: play_radio, true label: play_music
play jumper by third eye blind -> predict label: play_game, true label: play_music
after this song play atmosphere -> predict label: music_settings, true label: play_music
play all third day -> predict label: play_audiobook, true label: play_music
play my play list -> predict label: play_music, true label: play_podcasts
can you play back to december -> predict label: play_audiobook, true label: play_podcasts
please play some songs for kids -> predict label: play_music, true label: play_radio
what is love -> predict label: general_quirky, true label: qa_definition
when does the super bowl officially start -> predict label: calendar_query, true label: qa_factoid
how many months in a year -> predict label: datetime_query, true label: qa_factoid
how many pages long is harry potter -> predict label: recommendation_movies, true label: qa_factoid
when is shakira's birthday -> predict label: calendar_query, true label: qa_factoid
tell me when will indians economy touch that of americas -> predict label: transport_query, true label: qa_factoid
tell me who will win the next presidential election -> predict label: news_query, true label: qa_factoid
what is the value of apple -> predict label: qa_factoid, true label: qa_stock
what is playing at the local theater right now -> predict label: recommendation_movies, true label: recommendation_events
when is the yearly cultural event coming up -> predict label: calendar_query, true label: recommendation_events
where is mcdo -> predict label: qa_factoid, true label: recommendation_locations
tell comcast i am still on hold -> predict label: email_sendemail, true label: social_post
get me updates from kenny's facebook from the weekend -> predict label: email_querycontact, true label: social_query
take me to the most popular post -> predict label: social_post, true label: social_query
is there any good chinese takeout that's open late -> predict label: takeaway_query, true label: takeaway_order
order a smoked meat platter from beanos -> predict label: cooking_recipe, true label: takeaway_order
navigation search -> predict label: qa_factoid, true label: transport_query
how far away is the nearest rest stop -> predict label: recommendation_locations, true label: transport_query
when i should leave to office -> predict label: audio_volume_mute, true label: transport_query
google train tickets to washington dc -> predict label: transport_query, true label: transport_ticket
get me a ride on the commuter train from nj to ny -> predict label: transport_taxi, true label: transport_ticket
is summer going on -> predict label: calendar_query, true label: weather_query
are there any tornado warnings today -> predict label: alarm_query, true label: weather_query
test_acc = 0.9033457249070632
